反蒙面法實施 醫護同工人姐姐以後點算

星期六日嘅中環姐姐集會 拉
醫院入面嘅醫生 護士 病人 拉
表演人士著公仔服者派街招嘅 拉
地盤工人 帶防罩嘅 拉

政府成日叫我地預防流感帶口罩又整d咁嘅野，如果真係感冒比人叫除口罩可以一個黑次打落去？